### Tareas de redes
- Nombre : Yugio Xie
- Cuenta : 415490315

#### HTTP
##### Las preguntas

- ¿Existen diferencias entre los archivos? Si, algunas lineas del script son distintas.

- ¿Cambia la respuesta del servidor cuando se pasa la cookie en la petición ? No se cambio.

- ¿Por qué se envian las cookies en la petición al servidor ? Para mantener la session con el servidor durante la coneccion.


